仲有冇人玩緊tf2,打咗個competitive ?

連十幾年先連到
打咗幾日先打夠十場

個個走晒去ow啦
想當年我都好鍾意玩 但多數場都好亂 成隊冇組織冇溝通
不過好歡樂係真

利申 5, 600個鐘

依家competitive 好啲啲

Tf2自由多變化啲

路人場好講默契
防守一方通常輸到最後一輪啲人先搵到自己定位識分工

10鳩幾個做輸出

淨係玩casual
Competitive 等成世都未玩得

想玩返但係d ser 都冇哂人

通常兩邊排
差不多打完一場先得

收晒皮咁濟
得返啲戇鳩ser

最柒真係等成粒鐘，之後有人走場

大部分tf玩家都係想輕鬆下算
食電競條水就算9數啦
Ow霸哂成個市場
Competitive mode 應該執咗佢算

Pub呢個係有得搞嘅
同晨早就有
只係官方化咗佢啫

同埋唔少人想玩得認真
去同隊友溝通去贏人

你見外國都有tf約戰嘅網
Ugc ，asiafortess，etc 都有唔少聯賽

如果要食條水
Value有心搞一定唔難
Csgo dota2都搞得有聲有色

淨係普通ser都冇人玩
依家得返d垃圾掛機ser

tf2 casual就幾歡樂幾好玩
但我覺得competitive真係唔啱隻game
一黎隻game本身就歡樂元素多
二黎 之前有人問ow個developer點解一隊係6人唔係 8人10人12人 佢話佢都試過多人d但發覺個埸會好混亂
其實佢係啱 尤其tf2 ow呢d game角色又飛天又閃黎閃去又彈黎彈去
所以tf2真係好亂 成場可以有人好努力打 又可以有人係後面行黎行去唔知做乜 可能跳緊舞 可以搵緊路

tf2 competitive 都係多數 6v6

X2

6v6=pub
9v9=high lander

6v6 通常就 2scout 2soldier 1medic 1demp
9v9 就all class x1

乜game都好，Compeptive同causal兩回事嘅
你打乜game都有人喺度troll
Tf2 6v6你有個概念點打
我完全唔覺得會差過其他game

6v6常規陣型就2scout 2soldier 1medic 1demo
而且你有時又用啲策略
例如heavy去守最後個點
Engi用sentry博殺一兩件之後轉返常規角
或者sniper去take down一兩件
都相當具技術同可觀性
而且rocket jump ，air shot呢啲又係好好睇

係
所有玩官方個個算
不過都幾順
香港直接有ser

你GAME 名係咩, 香港都冇乜邊幾個打COMPETITIVE
可以相認

你指官方定民間個啲？

有冇聽過亞洲第一tf2 player kennel

無

都係得閒打下2fort過癮算

冇

講真咁多隊
剩係識froyotech

其他都唔係太記得

好似幾好玩
陣間返去down嚟玩先

以前幾百粒鐘都係玩中世紀果個場 ，原來已經成4年前

近戰？

尋日打咗成個鐘先完到

天滅巴

yes，用demonman盾牌衝，sniper用弓箭

點解唔去pug sever算數

例牌問句依家邊個sniper出名？

好似無乜了
同埋都唔見齊人
亞洲冇約戰啲網
有都好高ping
Value sever真係穩同順嘅

Relax, you're doing fine

Pro個班都係scout. Solider medic demo
好少出sniper,所以唔覺
YouTuber 又唔太覺有

我剩係問港澳台je, 反正sniper係AA班人可以夠膽拎出黎打pug

見外國face it真係正
Pick 人，開discord 打
又自設rank

可惜歐美限定

冇玩community ser了
唔清楚

最出名一定係澳門狙神

小學玩到中學
淨係玩胸毛佬好撚正
嗰陣個個胸毛佬ser都爆
之後比黑客heck咗個ac就冇玩
利申 玩左千六個鐘

不過話時話
中文玩家都好似走晒ow了
之前都好易見一場4-5個中文名
依家一場1-2左右
反而韓國日本見得仲多

講起ser
之前有個hk ser 好正
係萬聖節map嘅
都穩定地多人玩
不過都收咗皮了

好掛住hkcsszm ser

有冇人記得Mr Killer

玩過 5 盤，輸三盤

響官方 mode, 認真ge 隊友真係可遇不可求

其實越多人online咪越快有 match lo, 不過水平就

記得有隻喪屍mode勁好玩
依家個啲好垃圾

medic?

幾時一齊玩

識玩都少
有啲普通2211都唔識
認真你係指？

一陣間都得
你想玩咩

凌晨好似最多人

唔計有 match 然後 drop 果d

有d人真心好鍾意做 spy/sniper

得6條友，其他人又未必夠力打

我通常 飯後打

你未見過 ut payload/koth?

話說最明顯人數跌應該係連啲掛機ser都冇乜人
不過出咗官方ser開始都跌
近年咁多免費game，又失一堆

就係呢個
Ut有過Halloween
好玩

一樣

留steam/tg weekend 玩？

Sniper 都好啲
Spy真係唔掂

最煩係輸緊都唔轉
講又唔聽

樓上
有id

利申 7百幾個鐘嘅垃圾only
周身刀冇張利

jbird

tf2梗係打casual啦

Competitive 都有佢樂趣喺度

casual 場 白牌sniper/spy差唔多預左打少個

所以先玩intel 無時限可以拖住黎打

valve出官方ser真係加速自殺
原本community svr可以同班蒲開既吹吓水 識吓人 有hack又有admin捉
而家咩都冇 連同party既人分隊打都唔俾

呢點真
又唔畀人開嚟圍爐玩
如果有就正

玩得scout, soldier, medic 多

scout 會令你硬碰各種bottleneck (keyboard, mouse, mouse pad, cpu, ...)

但是玩scout認真好有成功感

其實自己個人本身都系bottleneck

原來tf2仲有人玩

有 我仲記得你係邊個

系你老母呀傻鳩 你全家生性病啦

2000個鐘

一同裝備拉上關係..幾難食到電競條水...

random crit

Pug同highlander都有裝備限制，呢個唔難搞
主要係tf2係亞州地區唔係主流，班商家唔會曬錢搞

冇玩ow都有大半年
反而keep住每隔一兩晚就會玩下tf2 排下推車搶點圖輕鬆下咁
但就真係未打過tf2個排位

係hk用scout飲汽水黎坦sentry 冇人會幫手打 淨係覺得我做乜鳩

Competitive 冇random crit

緣之空ser 仲係唔係到

仲喺度

del左好耐

掛機SER?

我搵都搵唔到了

返番嚟先返番嚟先

hkcsszm收左皮未

收咗啦
又唔係鬥生存時間

可惡

Sorry 囉

有 成日叫啲Medic只係heal住佢 然後自己用heavy

有無得開返

好想係返HK ser度一齊玩

不如整番張tf2 post畀大家聚下腳

有冇人係玩到身光頸靚熟trading？

有兩個unusual 算唔算身光頸靚？
不過都係好傻豬咁畀錢，冇乜心機慢慢trade

唔算

終於見到有人用golden pan

成日都見到㗎bo
Golden Wrench 先勁

垃圾game 咪撚玩喇
利申元袓玩家，我地pub嘅時候都未有hkcsszm

更新咗嗰垃圾系統都算，前排好似buff咗pyro..街場一堆on9亂燒一換⼀ 想入香港ser又廢撚曬，真係玩到好撚頺

利申 2000小時 一直都玩緊

可能做任
（利申仲未解）

Golden wrench剩係見過delfy
反而撞過幾次saxxy

嘩

嘩，巧威威bo

btw 樓主對tf2是真愛

點解咁講？

lv8跌落6
啲人好勁

見你每過一排都開tf2 po

睇錯lf2

嘩毛毛patpat豬

土共

做乜唔見人咁耐

pat gor 煮野食煮成點

唔係依個pat呀...

果時dl完黎玩 新手入場玩真係唔知做緊咩 又亂 所以無玩落去 之後玩ow 一開始都係未知點玩 但至少無咁亂

MGE啦咪撚係度單單打打
講話隻GAME唔好玩都要人串

話說個hud無更到新, 巴打們有無咩hud推薦

原廠

Mge ok?

玩左四年一直都係原廠設定

唔識路咋掛

Dustbowl果d紅攻藍守都會亂？

有男性女乳症巴打入

wow 土共

前一排冇玩 最排玩返發現搵唔返啲熟人一齊玩 冇得中途插入去
HKZ啲ser又收晒皮 成日自己玩冇乜樂趣
冇得再聽killer講 多啲咩滴少啲乜乜柒柒

全香港第一廢就肯定

成個亞洲第一廢就未必, 可能搵到幾個馬拉仔廢過佢

用慣左都係Sharapova既自制hud好用

我玩果陣無裝備/misc系統,demo仲係6粒彈添

我都係喎

好像仲有個ABComputer

有冇demoman高手講吓邊套loadout最勁

tf2我都玩玩千幾粒鐘
Demo炸人陷家

迫擊 原廠 原廠
全原廠都ok

全原廠
易上手

thx
同埋幾時用主武幾時用副武好

姑媽

睇你
有信心咪主武打人副武set下轉角位陰人
主用邊個都得，睇你想點玩
Demo好free啫，兩種都有人主用
不過有時打唔中咪轉副武博炸中佢

Kuma lihkg ac名叫熊孩兒， 好似係

申利：lachata